患上窩輪牛熊症既病人等同賭錢落海

係玩都唔玩呢啲啦

put輪 700

買啲啦ching

玩期指公平好多

點解你覺得佢跌???
你會買咩到期日既輪???

因為畫完圖
見到佢雖不近亦不遠矣
好似係六月